有冇人個父母好撚廢 廢到依賴返仔女轉頭？

屌你咁撚廢就咪撚生連累下一代啦垃撚圾

有啲父母生就係為老嚟有依靠
唔係嘅邊度嚟 養兒防老呢句ON9說話

自私到

淨係諗仔囡可以俾到咩佢
唔諗下自己帶左啲咩俾個細佬

當仔女係工具

好撚憎老竇又叫雞又要問返仔女拎錢 好心嗰啲社會垃圾快啲死撚咗佢

比狗